覺唔覺輕小說爆起左 動畫就愈黎愈垃圾

十套新番有七套都係輕小說
唔係肉就賣萌
岩撚哂啲毒撚
少少深度作都出唔到幾套
觀眾口味又低下

2014之後就無追
依家得返啲日常番睇得過
其他都係搵返啲舊番睇

其實係咪刀劍之後既現象

之前一季至少追5套
依家1年都唔知有無一套
行animate一大半都唔知咩黎

輕改毒藥Diomedea

而家輕小說一堆垃圾主角穿越異世媾女
我而家睇番d舊番無限loop好過

資金太多
乜野狗屎垃圾賺雞碎咁多都動畫化

夏娜，涼宮之後既事黎

RE0 神作喎

唔覺 佳作就係

唔覺 普通輕改作就係

垃圾

神你老母
未撚再濫用神作名

當年 夏娜 , 涼宮 , 萌狼

仲有零使

之後開始愈黎愈多輕小說

講賣萌根本冇一套夠萌狼黎
萌狼果種打情罵俏兒家冇一套可以比
如果新番賣萌個level有萌狼既程度都唔介意再多萌番啊

個期hit咩咪成堆複製人
未睇只係睇介紹都已經有睇左既感覺
開外，後宮，美食，差唔多乜撚都係

因為夏娜收得咪又整一堆出嚟囉
但係班仆街又懶係勁咁成日出埋d動畫原創
搞到d劇情亂鳩晒
就算做正篇,硬係唔識控制好劇情節奏,成日臨尾趕劇情
次次戲玉階段因爲要趕劇情,搞到無晒原著果種feel

神你老母
唔好係度污染神作呢個名好冇

係我心目中涼宮先係神作
動畫神到仆街

根本上，係本身製作製員會制度問題
以前一季邊有咁撚多新番，而家

覺
公式化動畫睇半集都嫌多

十本輕小說九本廁紙

有時係觀眾成長左姐，
睇得涼宮既而家年紀都唔慌細得去邊，
輕小說好多都擺明比青少年睇既，
你後生第一次睇仲記得當時既感動，
年紀大左要求高左睇同類既野覺得差唔出奇

錯晒啦
就係無資金

咩輕改/遊戲改動畫
都做唔返原作質量
唔係改到一忽忽就斬東斬西
夾硬改成12～13集
你會覺得好睇咩？

輕小說動漫化嘅
淨係睇過龍與虎同埋夏娜

畫質靚咗但內容

同意
就好似我地一定會覺得數碼暴龍好睇
但呢家既小朋友唔係個個年代所以唔覺係咩一回事
而我地亦離開左對卡通既個種需求所以唔會覺得呢家既卡通好睇

不過公式化劇情就真係不了

收皮啦 涼宫都叫神作
你咪撚濫用神作呢個詞先得架
Re0就差唔多

2015 四大輕改天王

日本輕小說仲垃圾過起點ff文，每次見到啲草食廢柴男主就想嘔

涼京都神睇到一半就棄撚左 無聊到不過re0真係只算佳作

虎與龍 NGNL果啲好正喎

re0神乜撚
最後咪又係後宮溫親劇 屌你老母

魔法戰爭

我有潮流輕小說異世界題材 我有出名虐心無限穿越輪迴情節 AH RE Zero

輕小說高質一定要數魔法戰爭同聖劍使的禁咒詠唱 唔講得笑

你地鐘意嘅嗰啲所謂「有深度」嘅佳作/神作過唔過到「名作之壁」先？
過唔到嘅即係市場冇人鐘意，咁仲出乜鳩「有深度作品」

家陣要過有D難 唔興買bd

人衰個d唔見你地提

口話支持有深度作品 有幾多個真係比錢支持 唔肯比錢然後屌人唔出
輕改低成本 又點都有班讀者會買 咁咪越嚟越多 一套紅唔起咪賭第二套會紅

好少睇動/漫畫
入黎只係想睇下你講乜
感想: 唔係好鐘意見到"萌"之類嘅支那字眼

因為有一大半係乙女番
講緊日本嗰個

萌都支那字 你邊到鄉下呀

話RE0神作個D睇左聖劍使的禁咒詠唱未 講輪迴最神既一定係呢套, RE0呢啲收一收皮先

同意
人大咗 追求嘅嘢就唔同咗
宜家動畫市場的目標觀眾依然係十幾至廿幾歲個班
變嘅唔係動畫，而係我地年紀大咗啫。
無可否認，而家嘅動畫產量多咗，但質素差咗。
但就唔關輕小說事

要鍵國就死返CC台啦

咪同鲜肉小三果d字眼一鳩樣

唔係要鍵國
但係成日用埋呢D字會促進中港文化融合
我都係講下感想, 又俾人問鄕下, 又俾人叫死開
睇黎呢度d人都係比較激動

ReLife

笑你google下都唔識姐

日文 萌=もえ=moe
點樣先會變成蟈字呢

你知唔知點解一部動畫無資金
因為日資無錢，又唔想中資出多過50%
中資出10億，日方就要求分開5部出
每部出2億
最後日資每部都過半股份
但制作費勁低
但又狂出動畫
因為中資多錢

萌都算支那字
你叫用緊.moe做domain既人點算

單係正太男主角已經要加分

google下先出黎柒喇on9仔
萌都支那字，訓撚醒未啊弱智

快D批鬥埋佢地 thanks

得12 24集
以前閒閒地都50集啦

咁不嬲輕改都爛爛地架啦
由夏娜果個年底已經係

有幾可出到涼宮，龍與虎呢d質量

問題係做爛市
正正常常攞d高質素少少嘅輕小說動畫化其實冇乜問題，但係而家已經去到狗屎垃圾都動畫化漁翁撒網嘅年代
其實漫畫動畫化，原創動畫都唔少垃圾

Yes原創動畫 就算鳩都有啲趣味

迷家係唔知做乜鳩 但我真係哂時間睇哂
GLASSLIP 我都睇到一半
某D垃圾輕改 我一集已經頂唔順

做得好既又唔出，如打工魔王，落第
後宮賣肉既就成堆成堆上

日文嚟咖喎

樓上悟性唔夠, 要將勤補拙, 兩套各睇10次, 每次睇完都寫份3000字essay, 10次之後寫20000字paper, 咁睇下有冇用

有戰鬥成份輕改應該仲垃圾

Dllm 真係㭍左添

早幾年前我高登咁講過，俾成個台圍屌

幾年前
以前有排好多輕小說改篇動畫,好多人都睇開呢啲/入坑

睇落第

咁真係垃圾咪屌，我講涼宮零使個d好睇又俾人圍串淨係識呢幾套，個陣好似俾人屌我屌左十幾版

輕小說好垃圾

可能個陣題材唔夠依家濫,所以有啲新鮮感咪覺得好睇,又或者少人接觸過啲高汁動畫
呢啲野動畫完左過幾個月都冇人講啦,真係有實力完左幾年都成日會有人提啦
就好似魔法戰爭咁

個陣係4天王個年

唔好理啦,可能你啲字眼有問題,所以先比人屌
又或者呢幾年啲人都明白到你點解咁講

前幾年一次過出曬漫畫界個邊d佳作
好似巨人,食屍,一拳個炸
無曬題材咪得返輕小說作品
好有深度個d成本高但人氣唔高
Psycho-pass為例

一句講哂
廢萌後宮呢類垃圾動畫真係累死動漫界
班死劇毒唔該反省下

仲有好多漫畫好正既
王者天下

但我覺得落第好正

好可惜無第二季，記得最尾果集睇到我

睇慣高質野，搞到而家無野好睇

冇人睇overlord

夏娜個陣啲宣傳好勁，搞到我都去睇下
其實套野麻麻地，只可講０５年之前無乜傲嬌、後宮、現實魔法類，佢飲左頭啖湯做依啲「四天王類輕小說動畫化」而成功左囉
龍與虎、零之使魔已經係之後既產物
但亦都係夏娜，之後既輕小說/改編動畫就開始倒模化

同意魔戰係經得起時間考驗既實力之作

因為只要搏中一套就有排搵錢 就算搏唔中都可以谷下小說銷量

google下先碌出黎柒啦
再唔係就捐返入老母個閪到

呢個唔係重點
on9

成日有人話咩大左唔想睇
事實根本就係質量下跌

岩
我唔睇新番但keep住有追舊番

game改咪仲rub

無人理

agger落第真係幾好睇
不過依家動畫整得幾好都冇用
都係睇BD銷量做人
BD賣得差就冇乜可能第二季

其實我唔明
第一季評價好嘅可以向網站推高少少個賣價
bd銷量個收益比重到而家嘅年代應該唔算高啦
所以 bd銷量同第二季可能性真係掛鈎

bd都仲係重要收入來源

唔係好熟 有錯請指正
一開始果筆制作費D動畫制作社只係分到好少
所以BD好似係制作社比較主要既收入來源